依家連登好有14年個時高登影子

屌你老母5毛亂舞

收皮啦 屌你老母 玩分化玩抹黑

連登係為左對政府暴政基地

差洪大帥未黎